強烈要求全部三哥分店有砂砂湯底

除左尖沙咀太興廣場仲有邊度有

Sasa

咩黎

機場

咩嚟？